iphone7plus用用吓黑mon loading

頭先聽聽吓歌打機打到一半黑mon再有個loading個圈，

就好似轉language個界面咁不過冇左行字，

load完次後就熄曬所有apps連歌都停埋

有冇人都會咁

禁實 Power 直到熄機

Respring

即係咩事 係呢排先會咁

我都有呢個問題
唔算頻密, 但久唔久就黎一次
佢又唔係restart咁有個apple logo

跟住去返lock screen

換機

Respring

唔夠ram就係咁